入面放低你遇過既古怪事

有次同個friend去旅行
係酒店聽到有人講野
我下左一聲 之後我個friend 話佢冇講野
我直覺係幻聽 冇諗有鬼呢回事
成日話自己撞鬼個d人
你點肯定到個件真係鬼 而唔係幻覺幻聽呢